不如大家爆哂身邊保送中既賣港賊出嚟

爆佢地出嚟，等大家認住呢班人，到時我地成功咗一定要秋後算賬捉返呢班撚樣上大陸，咁鍾意大陸

推